[SWITCH]想問下宜家你地點買下載game平？

網上有D 人放下載版好平，原理係一個game 價錢可以2個帳號一齊用。

想問下可唔可以自己整？即係一個價錢我同朋友一齊share game玩，
我美國帳號想買野game同朋友玩，係咪我買完之後比同一個帳號比朋友就可以一齊玩？
有冇朋友試過？詳細方法係要點做？

可以
google la